WD40 + 橡筋+ 火機原來咁危險

利申:支持香港警察，支持送中，反對暴力

對住D拎籐條拎木棍既人咁樣噴火會好危險，千其唔好咁做

推

唔好試 火燃燒返入罐會炸返自己

利申 讀Chem

我又唔見拍片條友炸死自己?

做完暑期作業未？

回火唔係即時，人地地盤火咀有防回火珠
你呢啲噴一陣，氣壓唔夠火已經燒緊個嘴
真係炸撚死自己

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

望到段片都知隨時會燒返轉頭爆炸

Don’t push